得罪講句，女義士比起個差婆靚好多

女義士

全日最啱聽呢句

成班咸濕仔係咪有閪屌就可以出賣人格

要同班鹹濕仔割席

割乜撚，女人都係拎黎屌者

啱，氣質計贏成條街。

各位唔好中計被分化
Followers以呢個速度增長
都幾肯定係買粉
大家唔好比佢分化
快手檢舉佢
否則我地會輸得好7

利申先 我齋係呢到睇啫 崩緊咗咁耐 睇下嘢都得掛

心靈已經無得比，仲要女義士都係靚女，全部娶得過

同個阿嬸比邊有得比

你老母就俾人拎來屌

我自己係絲都咁諗，相由心生嫁，身材好既女人大把啦，使鬼follow 個黑警？為左對波，輸左風骨，值得咩？
好彩冇朋友follow